{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026645?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 정선애펜션&캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせに基づいて予約人数を追加する場合、ペンションまでご連絡ください。 追加人数の費用及び最大人数を超過した場合、入室不可能な理由などを考慮する必要があります。 ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があり、安全のために禁煙および青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室及び退室時間を遵守し、客室及び施設利用時に損害賠償の責任があり、香油物の使用は禁止されています。 また、喫煙は指定された場所でのみ許可され、娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 予約特典としてスパ、ジェットプール、バーベキュー、プールなどが提供され、客室ごとにバーベキュー料金が異なり、お客様はバーベキューセットを追加で提供していただけます。 IPTV/WiFiを通じてインターネットが利用でき、プール、フットサル場、チムジルバンも利用できます。 売店と食事が可能で、駐車スペースがあります。 ペンションの近くには渓谷があり、余暇を楽しむことができ、キャンプ用品、割引券などを提供しています。 様々な利用可能事項に応じて予約を行うことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の変更やキャンセルをご希望の場合は、ペンションに直接お電話いただくか、メールでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金については、ペンションまでお問い合わせください。料金は人数によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙や青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "安全のために、禁煙および青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされることがあります。お手数ですが、ペンションにご連絡いただくか、再度予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "施設内では、スパ、ジェットプール、バーベキュー、プールなどの設備やサービスを利用することができます。バーベキュー料金は客室ごとに異なりますので、詳細はペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/WiFiを通じてインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷があり、余暇を楽しむことができます。また、キャンプ用品や割引券なども提供していますので、お楽しみください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには売店や食事のサービスがありますか？",
            "answer": "ペンション内には売店と食事のサービスがあります。お食事やお買い物にお困りの際は、お気軽にお利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車スペースがありますので、お車でのお越しも安心です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 536
    }
}